(集思廣益)想做youtuber

拍乜好

AV

好高成本喎....
笑波子呢啲柒下柒下都咁多hit rate
利申，唔介意柒

我国特色

Minecraft

淘寶開箱
食譚仔特辣
食18禁薯片
Xxx challenge

落樓下間小學問吓小學雞中意睇咩

無創意仲想做youtuber?
自己諗啦

唔好咁啦
一齊諗下傾下開心好多

街拍女女，我第一個訂閱

趁劉馬車仲坐緊，快d取代佢

YLYL LWIAY MEMEREVIEW

咸濕仔真係咁多？

放咗啦，唔係咩？

講你又唔信，咁你收當啦

FB 有啲人會些牙一個叫酷瓜正能量，入面全部大陸仔，啲片嚟嚟去去都係講阿媽係女人，背景音樂永遠係我們不一樣，想拍條片串9班撚屌

裸跑

Kfc之歌 扑野家之歌 等等等等

現實重演一次關家姐

最好拍打機片，不過唔係我都冇所謂嘅。

我～想～要～

大家好 我係Ben

直播炒股？賭？

你剪片叻唔叻先